「求救」PS4壞左，想拎返舊SAVE

是咁的，小弟有部PS4 slim 壞左，開唔到機
拎去整話冇得救，依加只係想揾方法拎返啲save

問過人，上網google都揾唔到方法
想知有冇全能既連登仔知可以點搞

無辦法，我都係咁，100個鐘嘅save無左

應該一早買psn+，會雲端保存你個save

好傷心

拆HDD出嚟咪得

之後點呀

係

之後換落部新機度

換落新機度囉

上網話電腦讀唔到ps4HDD有冇電腦高手

有無psn plus 呀？
會自動upload save data 上 cloud

換左落新機會因爲底板唔同讀唔到啲資料

佢無update我最新啲save

Google教學個啲全部都係清曬資料先用得返

上網收返一部一樣嘅slim機 換落去 再update返save上雲端